留在返 曼迷慶祝唔係因為輸波或者鄰居奪冠

係慶祝你班猁狗j足一季最後射唔出
愛隊輸波係人都唔想 不過睇住你班死狗咁樣
真係苦中一點甜

我地猁唔CARE 唔嬲 冇起身睇波 全部住外國

輸波仲會慶祝
真係得曼迷做得出
果然骨子裡就有浸賤種味

我曼贏波就恥笑我地助攻冠軍
輸波就話我曼廢 慶祝輸波冇尊嚴
轉頭就屌返我地輸波都恥笑利
雙重標準到

笑撚左，係有料就主場456左猁啦

係咁廢架喇 唔好嬲啦

好撚肉酸牙
講緊你班扮到唔嬲既死猁狗

你隊波唔係咁柒
球迷唔係咁On9
邊有人得閒笑你
檢討下啦曼狗

真係好佩服獌迷
輸波都講撚到自己贏咗咁

啱呀

You’ll Never Win Again

咁偉大嘅曼聯竟然連5冠章都冇

呢位利物浦fans 自爆！

最後利記照贏英超我實推返上黎bin柒你

利物浦又有冇英超金章呀

咁撚勁攞撚過英超未牙
對上一次捧盃幾時牙睇過

一世都應該唔會有

做咩唔著鞋🦶🏻

好撚樣衰
唔好再擺上黎
求下你

型囉

真
成班賤種
咁都贏唔到正一垃圾
睇到我幾撚嬲

狗多數唔著鞋

咁串？

😘 love you

咁樣兜都得，咁我地都可以話我地嬲唔係因為曼聯輸波，而係因為曼城冇失分

個展館唔俾著鞋入

你咪25

唔夠你地支持自己宿敵贏咁賤

支持同市贏自己隊最唔賤

你狗竇啲手足唔係咁諗喎
好多都屌曼聯踢得好 唔想曼聯入波喎
定係嗰啲唔係人嚟？

輸波又點
我地曼聯呢幾年輸慣
但你地死利狗冇英超係一世既事實

利迷果然高質

身邊啲獌迷好多肥毒

#冇正選唔計

呢d咪假fans 囉 真正既係唔會想自己隊輸！

同市光榮

輸兩粒咪算輸得少囉 值得慶祝

18個

死痢狗真係好撚肉酸

獌處不敗之地，win= 努力爭四打低鏝城， 輸=恥笑猁狗，寧願無前四

上面咁快有隻猁狗po歐聯黎遮醜今季都未完仲有機會既傻閪猁

屌你老母輸波比人禁住黎屌都要講到咁冠冕堂皇咁開心 真係得班獌狗仔做到

佢地成季未威過
由得佢地啦 9場輸7場呀人地

On9 而家咪慶祝緊輸波囉

冠軍始終要留響曼徹斯特

咁多隊輸比鏝嘅球迷都無獌咁地底泥，自己隊波輸都輸得咁開心

自己輸波仲要話利迷柒，呢啲魔性果然唔講得笑，呢啲係咪叫跌左落地攞番炸沙

仲要屈利迷嬲 好似白禮頓打唔贏鏝，你覺得好應該，只係會覺得廢，唔會嬲囉。

不過見到獌迷未踢之前，贏又驚、輸又驚，和又驚個閪樣又幾過癮嘅

講過癮一定唔夠最高分亞軍過癮

我覺得9場輸7場過癮d

你估幾年後 d人記得邊樣吖拿

講未來呀？
咁你幾年後先笑啦

ho ball

好似應該調轉吧ching

屌你老母劇透狗

所以咪咁多年黎笑緊你地一個英超都冇囉

過去廿幾年都冇冠 算唔算講未來

又屈人做利狗
又反曼=利？

你想講邊樣野
最高分亞冠定廿幾年無英超

好心你班49000夾一夾先reply

why no both?

死痢狗

9場輸7場有咩問題, 只要痢狗無冠軍 我地最連踢英甲都唔CARE

尋日喺FB見到個猁撚話做一晚曼狗fans, on99
佢哋真喺冇自專架喎
為咗冠軍, 佢哋賣祠堂都可以......CLS

唔緊要啦，唔介意做埋今年6弟

獌狗輸到傻撚左

中立球迷唔會理鏝獌猁三角關係，浄係留意一隊所謂 Big 6 九場輸七場應該係歐洲入到歐冠十六强最廢

屈人邊夠猁狗黎
係猁都知 反猁=曼

系

慶唔慶祝好

慶祝左成季 不得了

仆街慶左成季唔記得左要撐自己愛隊sorly so b要你孤軍作戰係咁俾人輪流中出

執返1分要慶祝啦